匯豐跌到咁，我喺佢銀行果777元要唔要提早拎出來？

本來諗住放喺度收息，一陣佢倒閉點算

財演建議：

守到$689至好走！！！

支貓銀行我得番$64蚊係入邊

成副身家